[足球撚綜綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? （6050）

第一次開

slow

以為你唔開

樓下輸錢

Me

打錯字第一次開屌

嗰個乜都戒唔賭做乜9?

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6050)

呢個